［突發］ 中資金拱門都支持三罷

罷喇 罷罷罷
I'm loving it.

唔準笑 我認真㗎

忍唔住笑左

推到 金拱門出嚟回應

高質

頂....笑咗

藍絲係咪要罷食麥當勞？

仆街麥當勞黃尸竟然鼓吹人罷工
呢啲外國勢力 一定要罷食

戇鳩仔

如果可以有段MV洗下腦, 分分鐘搞到佢比中共封殺

10/10

屌好撚on9
但我笑左…

屌你

點解中資嘅會罷得咁勁 但所謂嘅港資下下阻住晒

屌真係頂唔順笑左

睪汁

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

街招需要你幫忙！

好掛住呢種膠post

有幾勁？

屌呢個好好笑

屌你老咪 笑左

笑左

10000000/10

原來一早有hidden message

Good one!

好撚高汁

推

好有以前連登嘅感覺

入黎load咗幾秒先get倒

屌
點駁呀
駁唔到呀屌你老母

痴撚線

我個肚呀 屌你

久違

罷啦罷罷罷

炒晒啲伙計佢

幫手瘋傳先岩

忍唔住大聲笑左出黎

有聲

屌你老母

屌

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

笑咗

高質😂😂

幾時開記招？

今朝一早有埋圖，抄鳩人扮自己作

8.5 全民三罷

lm

高汁

上帝早已預備

屌，點夠你玩?

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

屌！好耐無見過連登呢d鳩post

好好笑呀屌

高質post

係膠post啊

罷 罷 罷 罷罷罷 罷 罷 ～

有無興趣做創意台主

係m記貼咗8月5三罷poster
利申：m記仔

笑到仆街

唱咗出黎

罷喇 罷罷罷
I'm loving it.
有野餐
有整文宣
有食飯

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 遍地開花 各自爬山

香港人 唔好放棄!
__________________
*8月3 : 旺角
*8月4 : 將軍澳 + 港島西
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

笑撚左

屌個post有聲

我正想講
依家好多人撈亂左
呢個字真係小學就學
唔係肥絲啲濕9野
要笑9藍絲啲字
一定要自己更正返先

巴打高質

想搞一場有關聲音的革命

Eason同M記到底走前左幾多年

其實呢個字真係唔難分
好想大家都會注意到
應該點做？

真係忍唔住笑

應該由我做起
我自己罰抄十次
准許
准許
准許
准許
准許
准許
准許
准許
准許
准許

我走得太前了

呢兩個月幾乎冇鳩post
或者見到都冇興趣入

唔好傷心 我入去幫你正評返

在苦難中的幽默

仆街我唱咗出聲

想幫大家加一加油 苦中作樂

樓主個名
hahahahahahahaha

好嘢
佩服你